我你老母now新聞！乜野亞桑吉？

我而家大大聲宣布係叫：
[size=10]亞桑奇[/size=10]

聽到好un耳

其實亞桑奇都好UN耳, 只係你聽慣CCTVB, 先入為主

至少比較接近廣東話個音

佢個名英文點讀?

亞山住

其實點都譯唔岩

普通話廣東話都死

起碼叫呀奇霸氣過叫呀吉囉。

屌柒晒你班now新聞部。